其實"啱呀"呢兩隻字個出處響邊？

三年前已經成班大學同學講緊呢個term，但係真係唔知點樣爆出黎

Bomba

唔得閒理on9野

通常都係打「岩牙」

岩牙

啱呀

伍公子

開心仔

skr 先好過佢

JFFT